[多圖]有冇辦法PS走條仔

好礙眼

可唔可以P走埋件比堅尼

呢個mimi完美飾演公主/港女

係咪有內幕爆

之前viutv,有個G1格鬥會，佢有份拍

佢冇化妝個樣，屌唔過

到左比賽果陣，準備開波果下先投降，仲要昆埋啲教練

咁撚仆街